Send 完cv一般等幾耐先有回音？

我sd左好多份cv出去，而家都2個禮拜。
成日形住唔會請我，根住又sd多幾份。
揾到好灰⋯⋯又唔想辭左先揾。揾左2個月工，有d in左發現唔係果回事又reject左⋯⋯好迷惘。
想轉行原來咁難。

未過試用間中照畀cv出去，兩三日內就有回覆

2，3日

之前試過落街買飯之前send兩份cv出去
一份30份鐘 另一份一個鐘
我盒飯都未食完
不過我嗰行缺人係真

我而家果份都係一個禮拜有人覆。所以有d接受唔到等咁耐